文宣要人 攬炒香港國際機場

要令到外國全面禁止從香港起飛航班的所有乘客入境外國

推